[毛主席]凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎

在人類歷史上，凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎的，而有些革命的人們也往往在一個期間內被這種外強中乾的現象所迷惑，看不出敵人快要消滅 ，自己快要勝利的實質。

《第二次世界大戰的轉折點》（一九四二年十月十二日），《毛澤東選集》第三卷第八八五頁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

推

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

push

又要推返